{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099715",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 벨리"
    },
    "text": "ペット同伴は屋外でのみ可能で、ブランチは屋内、屋外両方可能です。 当カフェの3階ルーフトップはノーキッズゾーンですので、安全のためご了承ください。 カフェベリーは味と風景、渓谷の水の音まですべて良い場所です。 カフェベリーは改善し続け、変化し、良いサービス、風景、味を提供するために努力します。 ブランチは事前に用意した在庫がなくなると、早期締め切りになることがあります。 カフェベリーは毎日午前10時から午後8時まで営業しており、飲み物とブランチのラストオーダーは午後7時までです。 来る道は吉致公園の廃高速道路に沿って10分間郡北面山道に上がる道で、祈祷院の向かい側で急傾斜を下りてください。 カフェベリーで提供する料理メニューは、ロゼクリームパスタ、クリームパスタ、プルタコパスタ、アーリオオーリオ、キューブポークチョップステーキ、キューブチョップステーキ、キューブハムステーキ、ハニーペパロニピザ、ゴルゴンゾーラピザ、カフレゼサラダ、ロゼトッポッキです。飲み物のメニューには、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、穀物ラテ、チョコラテ、ダーククリームモカ、黒糖バブルラテ、アフォラテ、アフォガート、コールドブリュー、ドルチェラテ、アインシュペナー、エード（マスカット、ブルーレモン、グレープフルーツ、桃）、お茶（ショウガ、レモン、ゆず）、ミルクティー、アイスティー、ティー(カモミール、ペパーミント)、お茶(カリン、梅)、ナツメ茶、澄んだ空スムージー、曇った空スムージー、ジャバチップフラッペ、オレオフラッペ、カス、カプリ、バドワイザー、ホーガーデン、マレンカ、チーズケーキ、クロッフル、エンジェラートなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェベリーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェベリーは毎日午前10時から午後8時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ノーキッズゾーンとはどういう意味ですか？",
            "answer": "カフェベリーの3階ルーフトップはノーキッズゾーンで、ペット以外の子供の入場ができません。"
        },
        {
            "question": "カフェベリーで提供される料理メニューには何がありますか？",
            "answer": "カフェベリーで提供する料理メニューには、ロゼクリームパスタ、クリームパスタ、プルタコパスタ、アーリオオーリオ、キューブポークチョップステーキ、キューブチョップステーキ、キューブハムステーキ、ハニーペパロニピザ、ゴルゴンゾーラピザ、カフレゼサラダ、ロゼトッポッキなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェベリーのドリンクメニューには何がありますか？",
            "answer": "カフェベリーのドリンクメニューには、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、穀物ラテ、チョコラテ、ダーククリームモカ、黒糖バブルラテ、アフォラテ、アフォガート、コールドブリュー、ドルチェラテ、アインシュペナー、エード（マスカット、ブルーレモン、グレープフルーツ、桃）、お茶（ショウガ、レモン、ゆず）、ミルクティー、アイスティー、ティー(カモミール、ペパーミント)、お茶(カリン、梅)、ナツメ茶、澄んだ空スムージー、曇った空スムージー、ジャバチップフラッペ、オレオフラッペ、カス、カプリ、バドワイザー、ホーガーデン、マレンカ、チーズケーキ、クロッフル、エンジェラートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェベリーへの行き方はどうすればいいですか？",
            "answer": "カフェベリーへの行き方は、吉致公園の廃高速道路に沿って10分間郡北面山道に上がる道を進み、祈祷院の向かい側で急傾斜を下りてください。"
        },
        {
            "question": "ブランチは屋内と屋外の両方で利用できますか？",
            "answer": "はい、ブランチはカフェベリーの屋内と屋外の両方で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れてカフェベリーに行くことはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴はカフェベリーの屋外でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ブランチのラストオーダーは何時までですか？",
            "answer": "カフェベリーのブランチのラストオーダーは午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "ブランチの在庫が無くなると、早期締め切りになることがあるとのことですが、具体的には何時までに行っておけば良いですか？",
            "answer": "ブランチの在庫が無くなると早期締め切りになることがあるため、できるだけ早めに行くことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "カフェベリーは何を重視していますか？",
            "answer": "カフェベリーは味と風景、渓谷の水の音まですべてを重視しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 733
    }
}